有冇諗過點解係咁叫人唔好報導有人自殺?

老老實實 自殺既人通常有抑鬱
你報唔報其實對佢唔大影響
但係如果你唔報
就少左好多人為自殺既人企出黎

講完